黎緊一個人去三藩市,有無乜隠世野推介下

3月中去，各位巴打有乜住阿！食阿之類推介下細佬，大路野已經google過曬，即係想知道d本地人先知先去嘅地方或者食肆之類 預計留4-5day

唔該各位巴打

食：
boba guys
Shanghai dumpling kinds (in Balboa)
el farolito (cheap Mexican food)
super duper (in downtown)
poisons burgers (in market st)

暫時諗到咁多

popsons burgers*

鋪頭名？

yes

btw 點解留3, 4日咁少

去飲tpumps 同cha express
食the stinking rose

係！無乜假 之後會去la同lv
美帝巴打？

Sorry咩黎

唔係 但住過一段時間
LA is overrated
留多啲時間係SF同Vegas好過

La點都留3-4日左右，我打算行route 1去LA,有無咩注意？

Google啦